而家喺加拿大等搭火車，你問我答

夜晚十點
過多一個鐘先有車
悶到hi hi

union?

Quebec黎

sor

去邊

去Halifax完埋個final
我係exchange student黎

Quebec好唔好遊

加油，我今日先考第一科

野食選擇偏少
同埋啲路勁難行
不過鍾意觀光嘅應該都會覺得ok

巴打都加油
我15號先考